你話過你唔會走…

原來所有野都係大話

我話我唔信架

你最近幾好啊嘛？

講啫
唔應該信㗎

佢都話會一直陪住我

邊一段愛情唔會講啲好轟烈既諾言
除左自己無人會同你一生一世
所以要好好對自己

諗返都假到笑

男人講野都好信既
我之前個個夠話唔會走要一齊到終老
男人所有講過既承諾都係9up姐
寧願想佢地行動做出黎話比你聽有幾愛你
都唔想再聽咁多呢啲甜言蜜語
睇透咗就無事

利申：藍絲

講得一生一世都係假

比人呃左下次 醒小小

講得咁大

又或者諗下自己有人激走人

我前度夠話我唔放低佢既佢都唔會放手
結果佢一轉工 極速搞左個有老婆既上司仲比人搞大埋

我ex都有講過你句野
聽翻都講到假都識飛
講到話好驚我走好驚我唔再愛佢
最後走果個係佢唔愛果個都係佢

btw你個ex咁樣樣
對唔住都要得罪講句唔好望翻轉頭，搞得人夫個格都唔會好得去邊，好似賓穎咁

巴打你都好慘下 個下比著我我真係可能走上天台

講啫 咁人係鍾意聽大話嘛
吹得愈大愈誇張 氹得你愈開心

係咪個個都唔信得

知道

巴打比人激走咗？

之後佢叫我陪佢落仔，落完就block晒我
幾個月後佢識左個有錢仔話結婚 仲叫我去飲

你估下我有無試過

叫係啦 只係想講冇野係單方面錯哂

咁痴線

佢都話過唔會離開我
最後咪又係話淡咗要離棄我

如果你係佢，該有多好?

如果你係佢都好啊

一齊好耐？

下次咪撚信
認真，要走由鳩佢

係
但偏偏就會信

醒未

唉都係, 對唔住囖

係嘅知道

分開咗幾耐

我都好希望係真既

真係控制唔到，咁點搞啊

醒啦傻

原來沒有從來都沒有，纏綿邂逅完全虛構

咁冇聯絡幾耐

下次帶眼識人啦傻jer

仆街黎架啦
你唔好再諗啦
搵過個

幾個月

知啦

你唔係佢

可能就係冇

咁你呢

我係十三

最後呢

多希望你是她

唉

點解唔主動搵翻佢？

3年半
講淡咗要分手真係難聽過粗口

切咗個腦

咁你有冇做過咩嘢令佢想走先
人可以好善變 但係善變背後總有原因

通常愈話怕你唔要佢嫌棄佢 令你好安樂個d
愈係爽快講分手

我同男朋友都復合左幾次
希望佢今次真係唔會走

每段感情都有真心真意既時候
只要你感覺到個個moment存在過
無論當時佢講既野最後有無兌現 其實真係唔洗睇得咁重要
一直執著落去 只會自己辛苦 只會推翻過去種種
得閒欣賞下曾經擁有過既幸福 可能仍然會唔捨得 放係心就夠
有一日佢會搵到佢既幸福 你都一樣

同一遭遇
好辛苦

真理

承諾只係喺仲愛你嘅時候先有效

講得好啱
我不斷問佢點解要玩我 唔中意點解要一齊
佢話有認真 努力過
最後執著落去都無意思 果時講既所有野都係假

其實唔係假 只係我地會唔小心高估左自己 特別係感情入面
呢刻好鐘意你 所以比你承諾 但其實呢種"好鐘意"只係一個心態既階段
心態一定會變 變唔代表係壞事 可以係客觀條件導致
例如 由學生到畢左業出黎做野 又例如 工作原因需要long d
亦可以純粹主觀感受 處理唔到丶接受唔到呢種轉變既人
咪會講一句 "淡左" 其實有邊段關係唔會淡 取以代之既係感情同責任

佢唔係講大話呃你 只係佢高估左自己維繫一個承諾既能力姐

多謝你聽完你講我都有答案
個心結解開左小小

講到入心

全部都係我想同佢講既野 好心up

sorry

睇返同你既對話。。原來初初你會同我分享好多野 例如佢去左訓練 件衫都濕曬 佢去左同fd食飯 間野好好食 佢話會下次帶我去食 如果可以去返果時就好可能係我令我對我變淡了 對唔住 帶左咁多傷害比你

唔需要逼自己忘記 反省下自己有咩可以做好D
呢份遺憾會成為你既一部份 會令你更懂得珍惜下段感情
加油

失去係最容易令人成長

對唔住 我都有憎過你傷害過你
你以前都會無時無刻同我講你做緊咩
剪緊片度緊橋打緊機翻緊屋企等緊小巴
我仲好想你帶我去你樓下食檬粉
我知已經無機會
我只係想同你講，我仲未放得低你
但仍然感激生命中至少遇過你
我會好好放低，唔洗成日擔心我

多謝你
或者遲啲，或者幾年後，我地可以做翻朋友

唔多好

妳哭著對我說 童話裡都是騙人的

救命啊呢幾句

做咩啊

你同我講過就算第時我飛左你，我地都要做好朋友
你離開左9個月啦，點解仲係同我傾計都唔肯

所有野都係假

朋咩友，我唔要做朋友

認真 當初話想同佢一世 係真心想一世
覺得應該從一而終
從來都唔係因為口花 講呢句
但最後都係被人丟低左
到依架都未放底

女人講緊聽下好啦

又話唔會放棄我
唔開心 幾夜都會覆我
但而家覆既已經係第二個人
拖住第二既手去完成你之前應承我既野

做朋友都好，起碼可以見下

有時走都唔係自己想 價值觀差太遠 沒左我佢先可以繼續開心落去

女人咪又係咁
講到話冇左你唔得
兩個月都冇 一句淡左就即刻走

same here
我兩年半左右

btw 有冇懷疑其實係對方有第二個？

咁耐都未放低？？
一齊左幾耐？

7年。。。 話走就走。。。

從一開始 我已經知道呢啲野係唔可能 當時聽到呢啲甜言蜜語 唔會當真
但係隨住時間 一齊得越耐 經歷得越多 就想對方成為自己最後一個伴侶
當真係要分開 發覺原來對方成日講冇咗自己唔得係件咁兒戲嘅事
反而從來冇講呢啲野嘅我 我先係冇咗佢唔得個個
分開咗一個月 反而越來越傷心 又越來越掛住佢

唔算好耐 半年多啲

一年都冇都咁難放低
係咪初戀？

唔係 只係人生低潮個陣遇到佢 所有野都變得好美好
加上佢係第一個好明白我既人

你傷心都正常
而我同你調轉 我一路陪伴佢度過難關
以家佢有另一個難關 佢嫌棄我幫唔到佢 而有另一個男仔幫到佢 佢就要同我分開
之前所有野 話我有幾好 以家都只係過眼雲煙

咁佢都幾勢利
依家諗返以前分手啲野都會眼濕濕 覺得自己好廢

啱啱係佢樓下等 諗住作最後了斷
點知見到啲唔應該見嘅野
比我親眼見到佢拖另一條仔
佢冇話可説 我就終於可以同自己講 放低

一齊嗰陣 勾曬手指尾唔會離開大家
第時auntie會教我整嘢食
放心啦 我一定會陪住你😘
你永遠都係我最珍惜嘅女仔👧🏻
我媽咪想邀請你食餐飯 5月8你得唔得閒？

Omg手都分埋食咩飯
利申 分左就嚟一個月lu

冇野啊嘛絲

我愛過幾個人，也被愛過幾遍
卻還是沒能將幸福留下

空氣寂寞呼吸都開不了口，無法整理的情緒散落四周

呃人嘅

我諗我真係終極大戇鳩

因咩事分開？
如果有機會挽救到不妨自己行多步吧
唔好令自己有遺憾

加油！
只係未遇到

我諗我都係咁諗
雖然當時見到後仲同佢祝褔 (悔氣説話) 仲話多謝你令我成功放低
個陣嬲緊 但更多嘅係嬲自己而唔係佢兩個
到返到屋企已經夜晩1點幾 已經唔知點做好 又失眠
好不容易先訓到 但7點幾醒左 第一個畫面竟然係佢地琴晩兩個人嘅身影
其實邊有咁易放低

分左手真係唔可以再見啦咩?
利申:9個月啦

溝你個陣講乜都得

真心唔係想迫佢一齊返，但係7年黎大大小小嘅事都同佢分享，分開左呢9個月好孤獨

唉 巴打共勉

嬲自己做乜啊 錯既唔係你啊
咁你依家仲有冇發夢見到佢？

的確錯嘅唔係我 但只要我做得再好啲 佢就唔會走 一隻手拍唔響的
發夢就冇 但係日頭諗起佢已經好辛苦
好想忘記佢

愈迫自己忘記 好似更加忘記唔到
我都唔知幾時先走得番出黎
日日番工個腦都有佢既身影

連登大把9upper啦

//以前的每句話是我們 以後的傷口//

就算你再做得好 佢會唔會走都冇人知既
世界上冇咁多如果 活在當下啦
其實冇得全完忘記一個人 只有淡忘
再講起佢個陣已經不痛不癢 雖然好老套 但真係要時間去沖淡一切 你可以做既就係等自己忙啲 忙到冇時間stalk佢就可以了

我講得出做得到
但每次都係條女話淡咗想分手

I know that feel bro

sad but true 冇咁多如果
就算今次過到關 都會有下次

沒有他都會有別人 你我避免不過
巴打振作

哩D野大家愛情熱戀講出黎既姐
大家都唔知會唔會成真

下個他 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕
you too

但我真係向住呢個目標進發而努力
就算有誘惑都頂住

我唔會走 咁你呢

講得太遠有時都係冇乜意思 最緊要珍惜大家而家相處既時刻, 每日都變 , 有時講到太死只會令到對方失望更大..

最廢個句 冇期望 就唔會有失望

i know that feel

唉 I know that feel bro

以前就係因諗到太遠 依架覺得珍惜呢一刻就算

u right 巴打, 唔珍惜呢一刻, 係到狂諗遲下會唔會分開..真係搞到雙方都辛苦